真心問［絲打們］係咪唔鐘意男仔太瘦？

本身都係個矮撚，仲要好瘦
想問啲女係咪唔鐘意男仔太瘦？

係唔鍾意矮撚

d女鍾意呢d阿

都係睇樣

係 尤其又矮又瘦

百貨應百客

唔鐘意太大隻就真
做gym做到成舊蕃薯肥腫難分做乜

如果肥翻少少會唔會好啲？

男朋友大脾幼過我。。

係咪高佬先？啲女對高佬把尺鬆好多

補充資料：身高165

我覺得又肥又矮仲大獲

唔好話好肥啦，可能係正正常常，唔好太瘦咁會唔會好啲？

男朋友輕過我
想佢食多啲嘢

其實身高就真係改變唔到嫁喇
本身樣就普普通通，想知一直溝唔到女會唔會因為太瘦比唔到安全感人？ 有翻啲肉，啲女會唔會易接受啲？

唔好太薄 但又唔好操到好自戀果隻
太瘦你自己望到自己成排骨咁都唔鐘意啦

咁又係

181...瘦底，因為之前做倉搬開野
有少少肌肉，但係唔識肥
成日比人話瘦

所以D女係唔鐘意瘦撚

如果有樣，性格好，打扮型啲，矮瘦都唔係問題

西伊利諾伊大學才公佈女孩心中「男生最性感的部位」排行榜，意外的「肩膀」這個選項竟高居第二名，可見結實的肩線對於女生有著致命的吸引力，

第1名：腹肌
研究報告指出，女性認為男性最性感的肌肉部位是「腹肌」

第2名：肩膀，寬厚結實的肩膀是一個女性對性生活的滿意度、伴侶的吸引力有關

第3名：後背肌
肌肉線條分明的後背寬度（記住，肩與臀圍的比例），佔了 79％ 的女人對男人的感知吸引力。

第4名：手臂
強壯健碩的手臂是一個大轉折，是很多人的喜愛和青睞。大多的女人認為，那是男人將自己「身體照顧的很好」的有力證據，而且也承認喜歡從他們穿的短 T 或是針織衫來看一個男人的二頭肌，當然，強壯的手臂也意味著男人保護女人的能力。

男人身高＝女人樣貌 （超重要）
男人太瘦＝女人AA Cup（女人無胸令男人無性慾；男人太瘦＝女人咁，女人見到都無性慾）

我都係...

死去做下gym 啦 好難咩